而家全部傳媒集中直播中聯辦，無人影金鐘同中環

你班友仲留金鐘中環打飛機

要小心啲好喎咁 齊上齊落

7.21【教會及構構開放】

民間人權陣線於七月廿一日下午發起遊行，由銅鑼灣維園至灣仔修頓球場。以下教會及社區機構開放空間予遊行人士休息及代禱：

1. 循道衛理聯合教會 - 香港堂
灣仔軒尼詩道36號
- 通宵開放
- 提供休息空間、洗手間、飲用水
- 6-7pm 香港基督教教牧聯署籌委會主辦「黑夜・黎明」公禱會（講員：張雲開，建道神學院聖經系副教授）
- 8pm 晚堂崇拜
- 9:30pm 守望香港通宵祈禱會
/
2. 天主教聖母聖衣堂 Our Lady of Mount Carmel Church
灣仔星街1號
- 開放至晚上，視乎需要延長
- 救急站，祈禱站
- 提供飲水、小食、護理、充電、休息間、洗手間
/

3. HKCSS 香港社會服務聯會
灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈1樓禮堂
- 下午5時至凌晨12時（如有需要，將會通宵開放至翌日上午7時）
- 提供急救用品、洗手間、叉電、wifi、水及小食
- 急救：醫護行者、香港紅十字會
- 情緒支援：香港撒瑪利亞防止自殺會

Source:

中環金鐘仲好多人